[集資]如果我話我有必賺賭錢既方法

如果我話我有個賭錢方法係一定賺錢,真係99%，但我需要本錢，有無人會有興趣集資呢？
因為我要一買就1000局1000局咁買，
我唔介意將大部分利潤都拎返出黎比投資者
我只係想證明自己個理論係岩

我用programme run 過，只要無人出千，我只有千分之一機會係破產，其他都係賺

如果有人知道有渠道係可以借，都可以分享下

推

本多終勝係人都識啦

你要幾多本

我摸擬既係開局20萬，每次10蚊，頭30000局係有好微機會輸，但之後一定會贏

賭d咩

都多謝你既關注

點玩

輪盤

初中生都識

我既方法都幾複雜，唔同情況同本金有唔同既方法

點解咁講，我用programme模擬過好多好多次嫁

去澳門？

係

借貴利囉

點樣一買就要買1000局

玩過 輪盤玩得過
支持樓主

集完資走數
再拎一部份錢打官師

我講野1999
係一局一局咁買既，但係1坐就會坐1000局做一個單位

同輪盤有關？

借貴利係唔可行，因為我一開始既利潤係好微

留名等嬴錢

好呀要幾多

唔會，其實我對賺錢慾望唔係好強，我真係好想好想證明比人睇，我係岩既

21點先係對gambler最有利GE賭博wo

20萬

我可以夾1000

1蚊

廿個話多唔多話小唔小
唔想話你on9住，never stop dreaming
但係我又唔太信你

你不如問屋企人或者自己pt
儲夠5k，跟沈師傅走十幾round
就應該夠廿個嫁啦

方法係點？
聽完考慮下

好似百家樂先係，但係因為有太多因素，我唔識計，而且落枱起碼200蚊，20萬可賭次數唔夠多，我要賭1000局先穩定

小弟無知，沈師傅係。。?

沈大師 ?

我諗暫時唔會公開

幾何級數

十賭九騙

你又要人集，又唔公開
利申 有玩開

無理由,因為輪盤無絕對
係機率上係所有數字會出
但係實行起上黎 1000局都係同一個數字都有可能
只不過機率比較細

LM

係咪又係double gambling
始終所有野都唔係穩勝
你都話有千分之一機會fail 萬一fail左點？

對唔住，我知唔公開又要人信係好難，當我無出過post,我過幾星期後自己去澳門

小心呀朋友

多謝你既提醒，我會係一個安全既範圍，我唔係想去博命，只係想證明自己係岩

咪又係1,2,4,8$咁買單雙

而且當1分鐘1局
1000局都要16個鐘 即係一日（除去你訓教食飯）
30000局都已經1個月

係，所以點解我講我要多20萬，係因為以我現有成本做依樣野，減去其他野，會虧返轉頭

輸左加注
輸左再加阿麻
小學生都諗到

等睇跳樓

lm聽日去澳門

如果利潤微，呢個世界都有好多所謂穩陣嘅賺錢方法，差別在於值唔值得去用咁多本同時間投資係回報極低嘅地方。
你要記住，你嘅本唔止係本金，仲有1000局嘅時間，仲有食、住、船飛嘅消費。

提提你 有電子輪盤 可以10蚊落注唔一定坐枱

利申：玩輪盤輸到仆街

我可以包你船飛來回
但我想現場做記錄
睇你天真定天才

心水清
基本上1000局 仲要時間最長既輪盤 實玩到好攰

好想睇你點玩

多謝你既提醒,
我真係唔係想用黎賺錢,我只係想證明賭場未必一定嬴我

你唔想賺又憑咩叫人集資

我無睇過呀,不過的確係base on統計學概率
poker太難,真係太多太多變化,成本就高,我唔係賭徒

未打完就禁左發表,
poker太難,真係太多太多變化,成本就高,我唔係賭徒,諗野都唔快,又無經驗,只係跟住某個方式黎run

咪係

如果真係咁賺錢
你仲唔瞓身賣晒成副身家去玩咩？
同埋你可以拎第一局贏嘅錢滾落去架麻
根本唔存在唔夠錢依個問題

因為我仲係學生

講錯講錯，講左唔關事既野
錢係用黎預防極端例子

20 個渣嘛？
唔洗集資啦。我一個出20 個都得 唔收你息

問題係你點證明度係work?同埋ROI 有幾%先？

而且成本少會令我賺既錢少於我搭船既錢

依個post就係你必贏既方法？

你入倒賭場先講啦咁 ...

仲係學生咪搵professor 幫你

我係你咁勁學都唔撚番啦
出黎番倉 一年都10幾萬啦
夠你做本啦

屌

記住有maximum 落注喎

同你一人一半囉屌

99.9%...
真係好難
除非你用好大嘅本錢去run
假設你設定10鋪之內一定要中一鋪
1-3-7-15-31-63-127-255-511-1023
以1000/注計
你知唔知去到第10口你嘅注碼係幾多
102萬3千。。
中左你win嘅係 1 萬

你有無計過百家樂一靴牌派幾多局?
8副牌洗勻派75局左右就完
點樣睇1000局?

佢可能同時bet 10張檯
係賭場裡面跑馬拉松

最後話果1%中左
全部輸哂
樓主就袋袋平安

轉枱咪得囉 去高額

樓主收埋皮

輸咪輸嗰1%手上囉 成班傻仔 同fb page啲集資賭波有咩分別? 都係話實賺架

首先好多話必勝法係要冇出千情況下先得
不過我唔信賭場冇
所以機會真係一般

但如果真係集得成資我出一千支持下都得

賭場根本唔使出千,首先賠率水位同勝出機會率已經食硬你,你真係咁好運次次贏就blacklist你

電腦分析，65%係7，35%係J，唔係7就係J

講個方法出黎比大家笑下都好呀

係咁把炮既話
你就自己係銀行借啦

要幾錢？

你要證明你個方法係得
其實唔洗去賭場試咁煩
係到講出黎冇人搵到破綻先算

基本上所有game expected value 最少要係負數莊家先有得賺
咁長賭就冇可能一定贏
然後ching 仲要話有99%機會贏
by E[X]=0 咁即係回報低啦
你玩埋我個份

咁人地發達本錢無理由公開
再講。。
佢講緊要1000鋪
去到1500鋪先贏
但先赢得 1 注。。死得。。

長賭必輸 1000局

又有數學奇才
何生收皮日子指日可待

夠數，之前有係大學做下助教pt

何生聽日兩點就收皮

算喇，由個post沉,我潛水了

真心想同你學術研究
唔係否定你個套
只係睇下可行性有幾大同有無得改良
我自己套方法都係成日俾潑冷水
但我無理，我行得work就ok
重有你程式計出黎同實戰會係兩回事
你要20萬本 1000/注
不如試左2萬本 100/注先啦
我係一個每日都會過澳門嘅人
我唔介意同你去run test｀

跟係打，升係跌，跌係升，
沽係牛，購係熊，你明冇?

21點先係最有利
百家樂搏牌只係假搏牌。玩家無權選擇搏唔搏
house advantage 係廿一點最低，但現在用左蝸牛機始終都係賭場贏面較大
以前工作做過呢行理論分析

方法又唔講 又要賭一千局 又要二十個 買注一舖利記唔好

明明上面有個巴打話肯出20個，而家又話潛水

同prof寫份paper 出黎啦

留名睇樓主計贏賭場請既一班（記住係一班，唔係一個人）數學家，精算師。

然後樓主因為唔識賭場既規矩，賭場合法，或不合法手段，而輸到仆街。

然後先慢慢了解到，自己係幾咁無知！

Martingale由石器時代吹到而家仲有人說

樓主贏左大錢出賭廳後，賭廳派人仆頭搶晒你既錢，呢條數樓主有無計到？

賭錢方法就係 你賭我地集資20萬比你

又話必賺 咁仲要試來做咩 叫老豆按左層樓再借銀行錢 去澳門嬴到d賭場執笠啦傻鳩

贏大錢d人 通常拎支票走，
一黎枱底錢可以黑變白，
二黎夠安全。

想問下你必賺方法係咪就係集資

On99

你信賭場會好老實咁同你賭？

我之前都有教過巴打利用佢燈，靠輪盤返身，不過佢好似參透唔到亦冇巴打想知，所以我大約講左個方法就冇再講(想知就入去個blog 到睇) ，如果你都係對輪盤有研究，你可以tg我一齊傾下，如果你方法可行，風險又值低，回報快，我可以返香港同你過大海試下你既方法。

你去過賭場實戰未架

基於賭場o係賭博工具上優勝率係佔多為原則，
大賭場冇必要出蠱惑裝你。
只要你o係有限資金下而長時間同賭場不停對賭，
你始終會因為賭場優勢而慘敗。
所以一般大型賭場都係正常。

有蠱惑係通常d人 輪到出血9 up出黎。
為自己輸錢有理直氣壯既藉口。

有冇計maximum bet?
樓主講出黎分享吓先?

咪夾你去間屋度打到你比囉